盧廣仲首幾分之幾終於出mv喇！！

謝謝你 成為了我的幾分之幾
好聽到黐線

係咪已經冇咩香港人會聽隊長

個結他solo個位入得勁正
佢作歌越黎越勁

喊到痴線

少有越黎越進步嘅歌手
其實套劇佢都做得幾出色 不過套戲香港應該無得睇

國民長孫

好正啊

前排魚仔先咁出名

鍾意魚仔

係 聲底都越嚟越札實
真係好有heart

好多都係聽得一首
唔會去留意佢其他歌

個live仲正過錄音

好撚正

係喎我都覺live好聽過錄音
一聽就鍾意首歌

好正

btw佢黎緊係香港有show

一定要相信自己
大人中

側面都幾靚仔喎

盧廣仲最吸引嘅除咗唱歌就係佢嘅真性情